#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-06 15:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-06 15:18-0400\n"
"Last-Translator: Thomas Hall <tomhall.main@gmail.com>\n"
"Language-Team: ko Team <<EMAIL>>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app.py:96 app.py:836 app.py:1902
msgid " Simple Image Compare "
msgstr " 간단한 이미지 비교 "

#: app.py:155
msgid "Theme switched to {0}."
msgstr "테마는 {0}에 전환."

#: app.py:240 compare/compare_wrapper.py:467
msgid "Set a directory to run comparison."
msgstr "비교를 실행하려면 디렉토리를 설정합니다."

#: app.py:247
msgid "Toggle theme"
msgstr "관련 기사"

#: app.py:248
msgid "Set directory"
msgstr "설정 디렉토리"

#: app.py:249
msgid "Add dirpath..."
msgstr "디렉토리 경로 추가..."

#: app.py:252
msgid "Set search file"
msgstr "연락처"

#: app.py:260
msgid "Search text (embedding mode)"
msgstr "텍스트 검색(임베딩 모드)"

#: app.py:271
msgid "Compare mode"
msgstr "비교 모드"

#: app.py:289
msgid "Compare faces"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app.py:293
msgid "Overwrite cache"
msgstr "캐시를 덮어"

#: app.py:297
msgid "Store checkpoints"
msgstr "매장 찾기"

#: app.py:301
msgid "Max files to compare"
msgstr "최대 파일 비교"

#: app.py:307
msgid "Filter files by glob pattern"
msgstr "글로브 패턴으로 파일 필터링"

#: app.py:314
msgid "Browsing mode - Sort by"
msgstr "브라우징 모드 - 정렬 기준"

#: app.py:321
msgid "Recurse subdirectories"
msgstr "하위 디렉터리 재귀"

#: app.py:326
msgid "Image resize to full window"
msgstr "전체 창에 이미지 크기"

#: app.py:330
msgid "Search only return closest"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app.py:337
msgid "Run image compare"
msgstr "이미지 비교 실행"

#: app.py:339
msgid "Find duplicates"
msgstr "중복 찾기"

#: app.py:341 image/image_details.py:65
msgid "Image details"
msgstr "이미지 세부 정보"

#: app.py:352
msgid "Search current image"
msgstr "현재 이미지 검색"

#: app.py:353 utils/help_and_config.py:76
msgid "Open image location"
msgstr "본문 바로가기"

#: app.py:354
msgid "Copy image path"
msgstr "본문 바로가기"

#: app.py:355
msgid "---- DELETE ----"
msgstr "---- 종료 ----"

#: app.py:497
msgid "Confirm Quit"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app.py:497
msgid "Would you like to quit the application?"
msgstr "응용 프로그램을 종료하시겠습니까?"

#: app.py:595
msgid "Ended slideshows"
msgstr "슬라이드 쇼 종료"

#: app.py:648 app.py:1692 app.py:1752
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: app.py:648
msgid "No files found in directory after refresh."
msgstr "새로 고침 후 디렉토리에 파일을 찾을 수 없습니다."

#: app.py:671
msgid "Slideshow for new images started"
msgstr "새 이미지 슬라이드쇼 시작"

#: app.py:673
msgid "Slideshow started"
msgstr "슬라이드쇼 시작"

#: app.py:676
msgid "Slideshows ended"
msgstr "슬라이드 쇼 종료"

#: app.py:689
msgid "Browsing mode set."
msgstr "검색 모드 설정."

#: app.py:724
msgid "(Open this image as part of a directory to see index details.)"
msgstr "(인덱스 세부 정보를 보려면 이 이미지를 디렉토리의 일부로 엽니다.)"

#: app.py:758 app.py:1426
msgid "Many Files"
msgstr "많은 파일"

#: app.py:785
msgid "No downstream related image(s) found in {0}"
msgstr "{0} 에서 다운스트림 관련 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: app.py:807
msgid "{0} file marks set"
msgstr "{0} 파일 표시 세트"

#: app.py:813
msgid "Help and Config"
msgstr "도움말 및 불만"

#: app.py:899
msgid "Set Image Comparison Directory"
msgstr "이미지 비교 디렉토리 설정"

#: app.py:937
msgid "Counter limit must be an integer value."
msgstr "카운터 제한은 정수 값이어야 합니다."

#: app.py:937 app.py:953
msgid "Invalid Setting"
msgstr "잘못된 설정"

#: app.py:953
msgid "No image selected."
msgstr "선택된 이미지 없음."

#: app.py:992
msgid ""
"Compare mode must be set to an embedding mode to search text embeddings"
msgstr "텍스트 임베딩을 검색하려면 비교 모드를 임베딩 모드로 설정해야 합니다."

#: app.py:996
msgid "Select image file"
msgstr "이미지 파일 선택"

#: app.py:1025
msgid "Somehow, the search file is invalid"
msgstr "Somehow, 검색 파일이 잘못되었습니다."

#: app.py:1111 app.py:1136
msgid "Failed to get active image filepath"
msgstr "Active image filepath를 얻는 실패"

#: app.py:1221
msgid "{0}: {1}% complete"
msgstr "{0}: {1}% 완료"

#: app.py:1227
msgid "Confirm comparison"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: app.py:1228
msgid "No base directory has been set, will use current base directory of "
msgstr "기본 디렉터리가 설정되지 않은 경우 현재 기본 디렉터리를 사용합니다: "

#: app.py:1229
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "진행하시겠습니까?"

#: app.py:1250
msgid "Error running compare"
msgstr "오류 실행 비교"

#: app.py:1283
msgid "DELETE_LOCK_MARK_STOP"
msgstr ""
"슬라이드쇼 후 잠금 삭제\n"
"전환으로 마크 추가 방지"

#: app.py:1294
msgid "Mark removed. Remaining: {0}"
msgstr "마크가 제거되었습니다. 남아있음: {0}"

#: app.py:1298
msgid "Mark added. Total set: {0}"
msgstr "마크가 추가되었습니다. 총 집합입니다: {0}"

#: app.py:1315
msgid "Marks added. Total set: {0}"
msgstr "마크가 추가되었습니다. 총 집합입니다: {0}"

#: app.py:1324
msgid "First sorted mark"
msgstr "첫 번째 정렬 마크"

#: app.py:1331
msgid "Only one marked file set."
msgstr "1개의 표시된 파일 세트만."

#: app.py:1343
msgid "Including marks: {0}"
msgstr "마크 포함: {0}"

#: app.py:1351
msgid "Move {0} Marked File(s)"
msgstr "{0} 개의 표시된 파일을 이동하시겠습니까?"

#: app.py:1390
msgid "NO_MARKS_SET"
msgstr ""
"{0} 마크가 설정되었습니다(>={1} 예상).\n"
"Shift+M을 사용하여 마크를 설정합니다."

#: app.py:1426
msgid ""
"Are you sure you want to run all prevalidations on directory {0} ? This may "
"take a while."
msgstr "디렉터리 {0}에서 모든 사전 유효성 검사를 실행하시겠습니까? 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: app.py:1441
msgid "Prevalidations now running"
msgstr "지금 실행"

#: app.py:1441
msgid "Prevalidations turned off"
msgstr "사전 검증"

#: app.py:1467
msgid "File not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: app.py:1467
msgid "No file was found for the search text: \"{0}\""
msgstr "검색 텍스트에 대한 파일을 찾을 수 없습니다: \"{0}”"

#: app.py:1481
msgid "No image selected"
msgstr "선택 없음"

#: app.py:1481
msgid "No image was selected for comparison"
msgstr "이미지는 비교를 위해 선정되었습니다"

#: app.py:1495
msgid "No Text Search Presets Found"
msgstr "텍스트 검색 사전 설정을 찾을 수 없음"

#: app.py:1496
msgid ""
"No text embedding search presets found. Set them in the config.json file."
msgstr "텍스트 임베딩 검색 사전 설정을 찾을 수 없습니다. config.json 파일에서 설정하세요."

#: app.py:1595
msgid "Failed to open location of current file, unable to get valid filepath"
msgstr "현재 파일의 위치를 열지 못했습니다. 유효한 파일 경로를 가져올 수 없습니다."

#: app.py:1606
msgid "Failed to open current file in GIMP, unable to get valid filepath"
msgstr "김프에서 현재 파일을 열지 못했습니다. 유효한 파일 경로를 가져올 수 없습니다."

#: app.py:1622
msgid ""
"Hid current image.\n"
"To unhide, press Shift+B."
msgstr ""
"현재 이미지를 숨겼습니다.\n"
"숨기기를 해제하려면 Shift+B를 누릅니다."

#: app.py:1627
msgid "Cleared all hidden images."
msgstr "숨겨진 이미지를 모두 지웠습니다."

#: app.py:1635
msgid "DELETE_LOCK"
msgstr ""
"슬라이드쇼 후 잠금 삭제\n"
"전환 후 삭제 방지"

#: app.py:1653
msgid "Invalid action, no files found to delete"
msgstr "잘못된 작업, 삭제할 파일을 찾을 수 없음"

#: app.py:1656
msgid "Invalid action, search image not found"
msgstr "잘못된 작업, 검색 이미지를 찾을 수 없음"

#: app.py:1671
msgid "Failed to delete current file, unable to get valid filepath"
msgstr "현재 파일을 삭제하지 못했습니다. 유효한 파일 경로를 가져올 수 없습니다."

#: app.py:1676
msgid "Removing file: {0}"
msgstr "파일을 제거 중입니다: {0}"

#: app.py:1693
msgid ""
"Failed to send file to the trash, so it will be deleted. Either pip install "
"send2trash or set a specific trash folder in config.json."
msgstr ""
"파일을 휴지통으로 보내지 못했으므로 삭제됩니다. pip에서 send2trash를 설치하거나 config.json에서 특정 휴지통 폴더를 "
"설정하세요."

#: app.py:1710
msgid "Invalid target filepath for replacement: "
msgstr "교체할 대상 파일 경로가 잘못되었습니다: "

#: app.py:1714
msgid "Moved search image to "
msgstr "로 검색 이미지를 이동했습니다: "

#: app.py:1750
msgid "Running image gen: "
msgstr "이미지 생성 실행 : "

#: app.py:1752
msgid "Error running image generation:"
msgstr "이미지 생성 실행 중 오류 발생:"

#: app.py:1758
msgid "Running refacdir"
msgstr "refacdir 실행"

#: app.py:1763 auth/password_dialog.py:169 files/pdf_creator.py:132
#: files/pdf_creator.py:136 files/pdf_creator.py:139
msgid "Error"
msgstr "계정 정보"

#: app.py:1843
msgid "GROUP_DETAILS"
msgstr ""
"그룹 {0} 중 {1}\n"
"크기: {2}"

#: app.py:1847
msgid "No image files found"
msgstr "이미지 파일 없음"

#: app.py:1849
msgid "1 image file found"
msgstr "1 이미지 파일"

#: app.py:1850
msgid "{0} image files found"
msgstr "{0} 이미지 파일 찾았습니다"

#: app.py:1852
msgid "(filtered)"
msgstr "(필터)"

#: auth/password_admin_window.py:21
msgid "Password Administration"
msgstr "비밀번호 관리"

#: auth/password_admin_window.py:64
msgid "Password Protection Settings"
msgstr "비밀번호 보호 설정"

#: auth/password_admin_window.py:76
msgid "Protected Actions"
msgstr "보호되는 작업"

#: auth/password_admin_window.py:82
msgid "Select which actions require password authentication:"
msgstr "비밀번호 인증이 필요한 작업을 선택합니다:"

#: auth/password_admin_window.py:98
msgid "(Always protected if a password is set)"
msgstr "(비밀번호가 설정된 경우 항상 보호됨)"

#: auth/password_admin_window.py:117
msgid "Session Timeout Settings"
msgstr "세션 시간 초과 설정"

#: auth/password_admin_window.py:123
msgid "Enable session timeout (remember password for a period)"
msgstr "세션 시간 초과 사용(일정 기간 동안 비밀번호 기억)"

#: auth/password_admin_window.py:135
msgid "Session timeout duration (minutes):"
msgstr "세션 시간 초과 기간(분):"

#: auth/password_admin_window.py:144
msgid "Password Setup"
msgstr "비밀번호 설정"

#: auth/password_admin_window.py:154
msgid "Password is configured"
msgstr "비밀번호가 구성되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:160 auth/password_admin_window.py:328
#: auth/password_admin_window.py:344 auth/password_admin_window.py:403
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: auth/password_admin_window.py:165 auth/password_admin_window.py:416
msgid "Remove Password"
msgstr "비밀번호 제거"

#: auth/password_admin_window.py:170
msgid "Set up a password to enable protection:"
msgstr "보호 기능을 사용하려면 비밀번호를 설정하세요:"

#: auth/password_admin_window.py:180 auth/password_admin_window.py:360
msgid "New Password:"
msgstr "새 비밀번호:"

#: auth/password_admin_window.py:193
msgid "Confirm Password:"
msgstr "비밀번호를 확인합니다:"

#: auth/password_admin_window.py:202
msgid "Set Password"
msgstr "비밀번호 설정"

#: auth/password_admin_window.py:212 auth/password_admin_window.py:258
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: auth/password_admin_window.py:216 auth/password_admin_window.py:278
msgid "Set to Current"
msgstr "현재로 설정"

#: auth/password_admin_window.py:220
msgid "Export Cache as JSON"
msgstr "캐시를 JSON으로 내보내기"

#: auth/password_admin_window.py:224
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: auth/password_admin_window.py:228
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: auth/password_admin_window.py:252
msgid "Password protection settings saved."
msgstr "비밀번호 보호 설정이 저장되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:259
msgid ""
"Are you sure you want to reset all password protection settings to their "
"default values?"
msgstr "모든 비밀번호 보호 설정을 기본값으로 초기화하시겠습니까?"

#: auth/password_admin_window.py:273
msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "설정이 기본값으로 초기화됩니다."

#: auth/password_admin_window.py:279
msgid ""
"Are you sure you want to restore all settings to their current saved state? "
"This will discard any unsaved changes."
msgstr "모든 설정을 현재 저장된 상태로 복원하시겠습니까? 이렇게 하면 저장되지 않은 변경 사항이 모두 삭제됩니다."

#: auth/password_admin_window.py:294
msgid "Settings restored to current saved state."
msgstr "설정이 현재 저장된 상태로 복원되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:303
msgid "Please enter a password."
msgstr "비밀번호를 입력하세요."

#: auth/password_admin_window.py:307
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: auth/password_admin_window.py:311 auth/password_admin_window.py:394
msgid "Password must be at least 6 characters long."
msgstr "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다."

#: auth/password_admin_window.py:315
msgid "Password set successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 설정되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:322
msgid "Failed to set password."
msgstr "비밀번호를 설정하지 못했습니다."

#: auth/password_admin_window.py:351
msgid "Current Password:"
msgstr "현재 비밀번호:"

#: auth/password_admin_window.py:369
msgid "Confirm New Password:"
msgstr "새 비밀번호를 확인합니다:"

#: auth/password_admin_window.py:386
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "현재 비밀번호가 올바르지 않습니다."

#: auth/password_admin_window.py:390
msgid "New passwords do not match."
msgstr "새 비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: auth/password_admin_window.py:398
msgid "Password changed successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:401
msgid "Failed to change password."
msgstr "비밀번호를 변경하지 못했습니다."

#: auth/password_admin_window.py:406 auth/password_dialog.py:104
#: auth/password_dialog.py:155 files/pdf_options_window.py:78
#: files/type_configuration_window.py:179
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: auth/password_admin_window.py:417
msgid ""
"Are you sure you want to remove password protection? This will disable all "
"password requirements."
msgstr "비밀번호 보호를 제거하시겠습니까? 그러면 모든 비밀번호 요구 사항이 비활성화됩니다."

#: auth/password_admin_window.py:422
msgid "Password removed successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 제거되었습니다."

#: auth/password_admin_window.py:426
msgid "Failed to remove password."
msgstr "비밀번호를 제거하지 못했습니다."

#: auth/password_admin_window.py:461
msgid "Cache exported as JSON to:"
msgstr "캐시를 JSON으로 내보냅니다:"

#: auth/password_admin_window.py:463
msgid "Failed to export cache as JSON:"
msgstr "캐시를 JSON으로 내보내지 못했습니다:"

#: auth/password_dialog.py:28 auth/password_dialog.py:72
msgid "Password Required"
msgstr "비밀번호 필요"

#: auth/password_dialog.py:28
msgid "Password Protection"
msgstr "비밀번호 보호"

#: auth/password_dialog.py:79
msgid "Password required for: {0}"
msgstr "암호가 필요합니다: {0}"

#: auth/password_dialog.py:88
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: auth/password_dialog.py:101
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: auth/password_dialog.py:110
msgid "Password Protection Available"
msgstr "비밀번호 보호 사용 가능"

#: auth/password_dialog.py:117
msgid "This action requires password protection: {0}"
msgstr "이 작업에는 암호 보호가 필요합니다: {0}"

#: auth/password_dialog.py:123
msgid "Password protection is not currently configured. You can:"
msgstr "현재 비밀번호 보호가 구성되어 있지 않습니다. 설정할 수 있습니다:"

#: auth/password_dialog.py:133
msgid "• Configure password protection for sensitive actions"
msgstr "• 민감한 작업에 대한 비밀번호 보호 구성"

#: auth/password_dialog.py:138
msgid "• Continue without password protection (less secure)"
msgstr "• 비밀번호 보호 없이 계속 진행(보안 취약)"

#: auth/password_dialog.py:147
msgid "Configure Protection"
msgstr "보호 구성"

#: auth/password_dialog.py:151
msgid "Continue Without Protection"
msgstr "보호 없이 계속 진행"

#: auth/password_dialog.py:169
msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: compare/base_compare.py:229
msgid "Image data collection"
msgstr "이미지 데이터 수집"

#: compare/base_compare.py:230
msgid "Image comparison"
msgstr "이미지 비교"

#: compare/base_compare.py:301
msgid "Invalid Checkpoint Data - Confirm Restart"
msgstr "잘못된 체크포인트 데이터 - 재시작 확인"

#: compare/base_compare.py:303
msgid "Invalid Checkpoint Data"
msgstr "잘못된 체크포인트 데이터"

#: compare/base_compare.py:304
msgid ""
"Checkpoint data contains invalid indices. Would you like to restart the "
"comparison?"
msgstr "체크포인트 데이터에 잘못된 인덱스가 포함되어 있습니다. 비교를 다시 시작하시겠습니까?"

#: compare/base_compare.py:309
msgid "Restarting Comparison"
msgstr "재개 대비"

#: compare/compare_wrapper.py:68 compare/compare_wrapper.py:71
msgid "Invalid mode"
msgstr "유효하지 않은 모드"

#: compare/compare_wrapper.py:101 compare/compare_wrapper.py:118
msgid "Search required"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: compare/compare_wrapper.py:101 compare/compare_wrapper.py:118
msgid "No matches found. Search again to find potential matches."
msgstr "일치하는 항목이 없습니다. 다시 검색하여 일치하는 항목을 찾아보세요."

#: compare/compare_wrapper.py:159
msgid "Skipped %s images."
msgstr "{0} 이미지를 건너뛰었습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:165
msgid "No Unrelated Images"
msgstr "관련 이미지 없음"

#: compare/compare_wrapper.py:165
msgid "No unrelated images found."
msgstr "관련 이미지가 없습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:202 compare/compare_wrapper.py:364
msgid "No Groups Found"
msgstr "그룹 없음"

#: compare/compare_wrapper.py:272
msgid ""
"Gathering image data... setup may take a while depending on number of files "
"involved."
msgstr "이미지 데이터 수집... 관련된 파일 수에 따라 설정하는 데 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:294
msgid "Confirm group run"
msgstr "그룹 실행 확인"

#: compare/compare_wrapper.py:295
msgid ""
"Search mode detected, please confirm switch to group mode before run. Group "
"mode will take longer as all images in the base directory are compared."
msgstr ""
"검색 모드가 감지되었습니다. 실행하기 전에 그룹 모드로 전환을 확인하세요. 그룹 모드는 기본 디렉터리의 모든 이미지를 비교하므로 시간이 "
"더 오래 걸립니다."

#: compare/compare_wrapper.py:302
msgid "Gathering image data for comparison"
msgstr "비교를 위한 이미지 데이터 수집"

#: compare/compare_wrapper.py:330
msgid "Searching images..."
msgstr "이미지 검색..."

#: compare/compare_wrapper.py:336
msgid "Set a directory and search file or search text."
msgstr "디렉터리를 설정하고 파일 또는 검색 텍스트를 검색합니다."

#: compare/compare_wrapper.py:337
msgid "No Match Found"
msgstr "인기 상품"

#: compare/compare_wrapper.py:337
msgid "None of the files match the search filters with current settings."
msgstr "현재 설정으로 검색 필터와 일치하는 파일이 없습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:350
msgid "%s possibly related images found."
msgstr "{0} 아마도 관련 이미지가 발견되었습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:358
msgid "Running image comparisons..."
msgstr "이미지 비교 실행 중..."

#: compare/compare_wrapper.py:363 compare/compare_wrapper.py:378
msgid "Set a directory and search file."
msgstr "디렉토리 및 검색 파일을 설정합니다."

#: compare/compare_wrapper.py:364
msgid "None of the files can be grouped with current settings."
msgstr "현재 설정으로는 어떤 파일도 그룹화할 수 없습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:379
msgid "No Duplicates Found"
msgstr "발견 없음"

#: compare/compare_wrapper.py:379
msgid ""
"None of the files appear to be duplicates based on the current settings."
msgstr "현재 설정에 따르면 중복된 파일은 없는 것으로 보입니다."

#: compare/compare_wrapper.py:403
msgid "Stranded Group Members Found"
msgstr "좌초된 그룹 구성원 발견"

#: compare/compare_wrapper.py:403
msgid "Some group members were left stranded by the grouping process."
msgstr "일부 그룹 구성원은 그룹화 과정에서 발이 묶였습니다."

#: compare/compare_wrapper.py:458
msgid "No More Groups"
msgstr "더 많은 그룹 없음"

#: compare/compare_wrapper.py:459
msgid ""
"There are no more image groups remaining for this directory and current "
"filter settings."
msgstr "이 디렉터리 및 현재 필터 설정에 더 이상 이미지 그룹이 남아 있지 않습니다."

#: compare/prevalidations_window.py:28
msgid "(no positives set)"
msgstr "(포지티브 설정 없음)"

#: compare/prevalidations_window.py:29
msgid "(no negatives set)"
msgstr "(네거티브 설정 없음)"

#: compare/prevalidations_window.py:31 compare/prevalidations_window.py:325
msgid "New Prevalidation"
msgstr "새로운 유효성"

#: compare/prevalidations_window.py:132
msgid " detected"
msgstr " 관련 기사"

#: compare/prevalidations_window.py:134
msgid " - skipped"
msgstr " - 건너뛰기"

#: compare/prevalidations_window.py:137
msgid " - hidden"
msgstr " - 숨겨진"

#: compare/prevalidations_window.py:146
msgid "Moving file: "
msgstr "파일 이동: "

#: compare/prevalidations_window.py:159
msgid "Deleting file: "
msgstr "파일 삭제: "

#: compare/prevalidations_window.py:205
msgid "Action modifier is not a valid directory: "
msgstr "작업 수정자가 유효한 디렉터리가 아닙니다 : "

#: compare/prevalidations_window.py:207
msgid "Run on folder is not a valid directory: "
msgstr "실행 위치 폴더가 올바른 디렉터리가 아닙니다 : "

#: compare/prevalidations_window.py:209
msgid "Invalid prevalidation {0}, may cause errors or be unable to run!"
msgstr "유효성 검사 {0}이(가) 잘못되어 오류가 발생하거나 실행할 수 없습니다!"

#: compare/prevalidations_window.py:274
msgid "embedding"
msgstr "임베딩"

#: compare/prevalidations_window.py:276
msgid "classifier {0}"
msgstr "분류자 {0}"

#: compare/prevalidations_window.py:278
msgid "prompts"
msgstr "프롬프트"

#: compare/prevalidations_window.py:286
msgid "categories: {0}"
msgstr "카테고리: {0}"

#: compare/prevalidations_window.py:290
msgid "{0} positives, {1} negatives"
msgstr "{0} 포지티브, {1} 네거티브"

#: compare/prevalidations_window.py:294
msgid " using {0} ({1})"
msgstr " {0} ({1})"

#: compare/prevalidations_window.py:296
msgid " using {0}"
msgstr " {0}"

#: compare/prevalidations_window.py:298
msgid " ({0} positives, {1} negatives)"
msgstr " ({0} 포지티브, {1} 네거티브)"

#: compare/prevalidations_window.py:311
msgid "Modify Prevalidation"
msgstr "수정하기"

#: compare/prevalidations_window.py:324
msgid "Prevalidation Name"
msgstr "유효성 검사 이름"

#: compare/prevalidations_window.py:331
msgid "Positives"
msgstr "긍정적"

#: compare/prevalidations_window.py:338
msgid "Negatives"
msgstr "네거티브"

#: compare/prevalidations_window.py:346
msgid "Validation Types"
msgstr "유효성 검사 유형"

#: compare/prevalidations_window.py:349
msgid "Use Embedding"
msgstr "임베딩 사용"

#: compare/prevalidations_window.py:356
msgid "Use Image Classifier"
msgstr "이미지 분류기 사용"

#: compare/prevalidations_window.py:363
msgid "Use Prompts"
msgstr "프롬프트 사용"

#: compare/prevalidations_window.py:370
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: compare/prevalidations_window.py:377
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: compare/prevalidations_window.py:389
msgid "Action Modifier"
msgstr "액션 수정자"

#: compare/prevalidations_window.py:396
msgid "Run on Directory"
msgstr "연락처"

#: compare/prevalidations_window.py:403
msgid "Image Classifier Name"
msgstr "이미지 분류기 이름"

#: compare/prevalidations_window.py:415
msgid "Image Classifier Selected Category"
msgstr "이미지 분류기 선택 카테고리"

#: compare/prevalidations_window.py:419
msgid "Select Categories..."
msgstr "카테고리 선택..."

#: compare/prevalidations_window.py:425
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: compare/prevalidations_window.py:597
msgid ""
"No prevalidation found with name: {0}. Set it on the Prevalidations Window."
msgstr "이름: {0}에 대한 유효성 검사를 찾을 수 없습니다. 유효성 검사 창에서 설정하세요."

#: compare/prevalidations_window.py:608
msgid "Prevalidations"
msgstr "법적고지"

#: compare/prevalidations_window.py:631
msgid "Set Prevalidations"
msgstr "설정 유효성"

#: compare/prevalidations_window.py:633
msgid "Add prevalidation"
msgstr "사전 검증"

#: compare/prevalidations_window.py:635
msgid "Clear prevalidations"
msgstr "취소 정책"

#: compare/prevalidations_window.py:642 utils/help_and_config.py:150
msgid "Enable Prevalidations"
msgstr "사전 유효성 검사 사용"

#: compare/prevalidations_window.py:679 files/hotkey_actions_window.py:95
msgid "Set"
msgstr "설치하기"

#: compare/prevalidations_window.py:687 files/file_actions_window.py:271
#: files/file_actions_window.py:314
msgid "Modify"
msgstr "수정하기"

#: compare/prevalidations_window.py:694
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: compare/prevalidations_window.py:701
msgid "Move down"
msgstr "맨 위로"

#: extensions/sd_runner_client.py:60
msgid "Image does not contain a prompt to redo!"
msgstr "이미지에 다시 실행하라는 메시지가 표시되지 않습니다!"

#: files/file_actions_window.py:203
msgid "File Actions"
msgstr "파일 작업"

#: files/file_actions_window.py:225
msgid "File Action History"
msgstr "파일 작업 기록"

#: files/file_actions_window.py:227
msgid "Search Image"
msgstr "이미지 검색"

#: files/file_actions_window.py:229
msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: files/file_actions_window.py:255
msgid " ({0} files)"
msgstr " ({0} 파일)"

#: files/file_actions_window.py:260 files/marked_file_mover.py:270
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: files/file_actions_window.py:260 files/marked_file_mover.py:277
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: files/file_actions_window.py:263 files/file_actions_window.py:306
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: files/file_actions_window.py:298
msgid "View"
msgstr "보기"

#: files/file_actions_window.py:331
msgid "Image does not exist: "
msgstr "이미지가 존재하지 않습니다: "

#: files/file_actions_window.py:332 files/file_actions_window.py:343
msgid "File Action Error"
msgstr "파일 작업 오류"

#: files/file_actions_window.py:342
msgid "Images not found"
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다"

#: files/file_browser.py:152 files/file_browser.py:164
msgid " (try setting recursive to True)"
msgstr " (재귀를 True로 설정해 보세요.)"

#: files/file_browser.py:153 files/file_browser.py:165
msgid "No files found for current browsing settings."
msgstr "현재 브라우징 설정에 대한 파일을 찾을 수 없습니다."

#: files/file_browser.py:198
msgid "FILE_BROWSER_INDEX_DETAILS"
msgstr "디렉터리에 있는 파일 {1}개 중 {0}개, {2}별로 정렬{3}"

#: files/file_browser.py:225
msgid "Search text provided to file_browser.find() was invalid."
msgstr "file_browser.find()에 제공된 검색 텍스트가 유효하지 않습니다."

#: files/go_to_file.py:22
msgid "Go To File"
msgstr "파일로 이동"

#: files/go_to_file.py:47
msgid "Invalid search string, please enter some text."
msgstr "잘못된 검색 문자열입니다. 텍스트를 입력하세요."

#: files/hotkey_actions_window.py:25
msgid "Hotkey Actions"
msgstr "단축키 작업"

#: files/hotkey_actions_window.py:49
msgid "Key name"
msgstr "키 이름"

#: files/hotkey_actions_window.py:53
msgid "Target directory"
msgstr "대상 디렉터리"

#: files/hotkey_actions_window.py:85 files/hotkey_actions_window.py:90
msgid "(unset)"
msgstr "(미설정)"

#: files/marked_file_mover.py:92 files/marked_file_mover.py:883
msgid "Marks cleared."
msgstr "표시가 지워졌습니다."

#: files/marked_file_mover.py:99
msgid "Set current marks from previous."
msgstr "이전 마크에서 현재 마크를 설정합니다."

#: files/marked_file_mover.py:99
msgid "Total set: {0}"
msgstr "총 집합입니다: {0}"

#: files/marked_file_mover.py:126
msgid "NO_MARK_TARGET_SET"
msgstr ""
"영구 마크 대상이 설정되지 않았습니다!\n"
"마크 창에서 Ctrl+T로 설정합니다."

#: files/marked_file_mover.py:138
msgid "NO_HOTKEY_ACTION_SET"
msgstr ""
"{0}에 대해 설정된 단축키 동작이 없습니다.\n"
"마크 창에서 {1}로 설정합니다."

#: files/marked_file_mover.py:218 files/recent_directory_window.py:153
msgid "Set a new target directory"
msgstr "새 대상 디렉터리 설정"

#: files/marked_file_mover.py:220
msgid "MOVE"
msgstr "이동"

#: files/marked_file_mover.py:224
msgid "COPY"
msgstr "복사"

#: files/marked_file_mover.py:226
msgid "DELETE"
msgstr "삭제"

#: files/marked_file_mover.py:228 files/recent_directory_window.py:157
msgid "Add directories from parent"
msgstr "상위 디렉터리에서 디렉터리 추가"

#: files/marked_file_mover.py:231 files/recent_directory_window.py:159
msgid "Clear targets"
msgstr "목표 지우기"

#: files/marked_file_mover.py:233 files/pdf_options_window.py:81
msgid "Create PDF"
msgstr "PDF 만들기"

#: files/marked_file_mover.py:297 files/marked_file_mover.py:303
msgid "Recording next mark target and action."
msgstr "다음 마크 대상 및 작업을 기록합니다."

#: files/marked_file_mover.py:316 files/recent_directory_window.py:203
msgid "Invalid directory: %s"
msgstr "잘못된 디렉터리입니다: {0}"

#: files/marked_file_mover.py:318
msgid "Select target directory for marked files"
msgstr "표시된 파일의 대상 디렉터리 선택"

#: files/marked_file_mover.py:373
msgid "Moving"
msgstr "기타"

#: files/marked_file_mover.py:373
msgid "Copying"
msgstr "관련 기사"

#: files/marked_file_mover.py:374
msgid "Moved"
msgstr "지원하다"

#: files/marked_file_mover.py:374
msgid "Copied"
msgstr "뚱 베어"

#: files/marked_file_mover.py:412
msgid "Moved {0} files to {1}"
msgstr ""
"파일 {0}개를\n"
"{1}로 옮겼습니다."

#: files/marked_file_mover.py:414
msgid "Copied {0} files to {1}"
msgstr ""
"{1}\n"
"에 파일 {0}개를 복사했습니다."

#: files/marked_file_mover.py:441
msgid "Existing filenames match!"
msgstr "기존 파일 이름이 일치합니다!"

#: files/marked_file_mover.py:443
msgid "WARNING: Exact file match."
msgstr "경고: 정확한 파일 일치."

#: files/marked_file_mover.py:445 files/marked_file_mover.py:796
msgid "WARNING: Short filenames."
msgstr "경고: 짧은 파일명."

#: files/marked_file_mover.py:469
msgid "Moving back"
msgstr "뒤로 이동"

#: files/marked_file_mover.py:469
msgid "Removing"
msgstr "뚱 베어"

#: files/marked_file_mover.py:470
msgid "Moved back"
msgstr "뒤로 이동"

#: files/marked_file_mover.py:470
msgid "Removed"
msgstr "기타 제품"

#: files/marked_file_mover.py:476
msgid "Where should the marked files have gone?"
msgstr "표시된 파일은 어디로 갔을까요?"

#: files/marked_file_mover.py:501
msgid "Moved back {0} files from {1}"
msgstr ""
"{1}\n"
"에서 파일 {0}개 다시 옮기기"

#: files/marked_file_mover.py:503
msgid "Removed {0} files from {1}"
msgstr ""
"{1}\n"
"에서 파일 {0}개 제거"

#: files/marked_file_mover.py:520
msgid "Select parent directory for target directories"
msgstr "대상 디렉토리 선택"

#: files/marked_file_mover.py:680
msgid "Sorted directories by embedding comparison."
msgstr "분류 된 감독 by embedding 비교."

#: files/marked_file_mover.py:700
msgid "Confirm Delete"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: files/marked_file_mover.py:701
msgid "Deleting %s marked files - Are you sure you want to proceed?"
msgstr "삭제 {0} 표시된 파일 - 진행하시겠습니까?"

#: files/marked_file_mover.py:721
msgid "Delete Failed"
msgstr "실패 삭제"

#: files/marked_file_mover.py:722
msgid "Failed to delete %s files - check log for details."
msgstr "{0} 파일을 삭제 취소 - 세부 사항에 대한 로그 확인."

#: files/marked_file_mover.py:725
msgid "Deleted %s marked files."
msgstr "표시된 파일 {0}개를 삭제했습니다."

#: files/marked_file_mover.py:790
msgid "Existing filenames found!"
msgstr "발견 된 파일 이름!"

#: files/marked_file_mover.py:792
msgid "WARNING: All file hashes match."
msgstr "경고: 모든 파일 해시가 일치합니다."

#: files/marked_file_mover.py:794
msgid "WARNING: %s of %s file hashes match."
msgstr "경고: {1} 파일 해시 중 {0}개가 일치합니다."

#: files/marked_file_mover.py:800
msgid "No existing filenames found."
msgstr "찾을 수 없음."

#: files/marked_file_mover.py:828
msgid "Found %s downstream related images"
msgstr "Found {0} downstream 관련 이미지"

#: files/marked_file_mover.py:830
msgid "No downstream related images found"
msgstr "찾을 수 없음 downstream 관련 이미지"

#: files/marked_file_mover.py:841
msgid "Cleared marked file"
msgstr "표시된 파일"

#: files/marked_file_mover.py:885
msgid "Removed {0} marks"
msgstr "제거 {0} 표"

#: files/pdf_creator.py:41
msgid "No files to create PDF"
msgstr "PDF 만들 파일 없음"

#: files/pdf_creator.py:49 files/pdf_options_window.py:53
msgid "combined_images"
msgstr "결합_이미지"

#: files/pdf_creator.py:57
msgid "Save PDF as"
msgstr "PDF를 다른 이름으로 저장"

#: files/pdf_creator.py:128
msgid "compressed"
msgstr "압축"

#: files/pdf_creator.py:128
msgid "high quality"
msgstr "고품질"

#: files/pdf_creator.py:129
msgid "Created {0} PDF with {1} pages"
msgstr "{1} 페이지로 {0} PDF를 만들었습니다."

#: files/pdf_creator.py:132
msgid "No pages could be added to the PDF"
msgstr "PDF에 페이지를 추가할 수 없습니다"

#: files/pdf_creator.py:136
msgid "PDF creation requires pypdfium2 package"
msgstr "PDF 생성에는 pypdfium2 패키지가 필요합니다"

#: files/pdf_options_window.py:31 files/pdf_options_window.py:43
msgid "PDF Creation Options"
msgstr "PDF 생성 옵션"

#: files/pdf_options_window.py:49
msgid "PDF Filename:"
msgstr "PDF 파일 이름:"

#: files/pdf_options_window.py:61
msgid "Preserve original image quality and format"
msgstr "원본 이미지 품질 및 형식 유지"

#: files/pdf_options_window.py:68
msgid ""
"If enabled, images will maintain their original quality and format.\n"
"If disabled, images will be compressed to reduce PDF size."
msgstr ""
"활성화하면 이미지가 원래 품질과 형식을 유지합니다.\n"
"비활성화하면 이미지가 압축되어 PDF 크기가 줄어듭니다."

#: files/recent_directory_window.py:155
msgid "Add directory"
msgstr "디렉토리"

#: files/recent_directory_window.py:205
msgid "Set image comparison directory"
msgstr "설정 이미지 비교 디렉토리"

#: files/type_configuration_window.py:26
msgid "Basic image files (PNG, JPG, etc.)"
msgstr "기본 이미지 파일 (PNG, JPG 등)"

#: files/type_configuration_window.py:27
msgid "Video files (MP4, AVI, etc.) - First frame will be extracted"
msgstr "비디오 파일 (MP4, AVI 등) - 첫 번째 프레임은 추출 될 것이다"

#: files/type_configuration_window.py:28
msgid "Animated GIF files - First frame will be extracted"
msgstr "애니메이션 GIF 파일 - 첫 번째 프레임은 추출 될 것이다"

#: files/type_configuration_window.py:29
msgid "PDF documents - First page will be extracted"
msgstr "PDF 문서 - 첫 페이지는 추출됩니다"

#: files/type_configuration_window.py:30
msgid "Vector graphics - Will be converted to raster image"
msgstr "벡터 그래픽 - 래스터 이미지로 변환 될 것입니다"

#: files/type_configuration_window.py:31
msgid "HTML files - Will be rendered and converted to image"
msgstr "HTML 파일 - 렌더링되고 이미지로 변환됩니다"

#: files/type_configuration_window.py:39
msgid "PDF support requires pypdfium2 package"
msgstr "PDF 지원은 pypdfium2 포장을 요구합니다"

#: files/type_configuration_window.py:44
msgid "SVG support requires cairosvg package"
msgstr "SVG 지원은 cairosvg 포장을 요구합니다"

#: files/type_configuration_window.py:49
msgid "HTML support requires pyppeteer package"
msgstr "HTML 지원은 pyppeteer 패키지를 요구합니다"

#: files/type_configuration_window.py:96
msgid "Media Type Configuration"
msgstr "Media Type 구성"

#: files/type_configuration_window.py:113 utils/constants.py:300
msgid "Configure Media Types"
msgstr "미디어 유형 구성"

#: files/type_configuration_window.py:118
msgid ""
"Select which types of media files you want to compare. Changes will require "
"a refresh of open comparisons but files in browsing mode should update "
"automatically."
msgstr ""
"어떤 유형의 미디어 파일을 선택하여 비교합니다. 변경은 오픈 비교의 새로이 필요하지만 검색 모드에서 파일이 자동으로 업데이트되어야합니다."

#: files/type_configuration_window.py:184
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항"

#: files/type_configuration_window.py:226
msgid "Confirm Changes"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: files/type_configuration_window.py:227
msgid "This will clear all existing compares in open windows. Continue?"
msgstr "이 창에서 모든 기존 비교를 명확하게합니다. 계속?"

#: files/type_configuration_window.py:286
msgid "Media type configuration updated"
msgstr "Media Type 설정 업데이트"

#: image/image_details.py:118
msgid "Image Path"
msgstr "이미지 경로"

#: image/image_details.py:120
msgid "File Index"
msgstr "파일 색인"

#: image/image_details.py:122
msgid "Color Mode"
msgstr "색깔 형태"

#: image/image_details.py:124
msgid "Dimensions"
msgstr "크기 (mm)"

#: image/image_details.py:126 utils/constants.py:101 utils/constants.py:121
msgid "Size"
msgstr "크기 (mm)"

#: image/image_details.py:128
msgid "Modification Time"
msgstr "수정 시간"

#: image/image_details.py:130
msgid "Positive"
msgstr "지원하다"

#: image/image_details.py:132
msgid "Negative"
msgstr "이름 *"

#: image/image_details.py:133
msgid "(negative prompt not shown by config setting)"
msgstr "(config 설정에 의해 표시되지 않는 네거티브 프롬프트)"

#: image/image_details.py:134
msgid "Models"
msgstr "모델 번호:"

#: image/image_details.py:136
msgid "LoRAs"
msgstr "LoRA"

#: image/image_details.py:141
msgid "Copy Prompt"
msgstr "복사 Prompt"

#: image/image_details.py:142
msgid "Copy Prompt No BREAK"
msgstr "복사 금지 없음 BREAK"

#: image/image_details.py:146
msgid "Rotate Image Left"
msgstr "자전 이미지 왼쪽"

#: image/image_details.py:147
msgid "Rotate Image Right"
msgstr "Rotate 이미지 권리"

#: image/image_details.py:151
msgid "Crop Image (Smart Detect)"
msgstr "자르기 이미지 (Smart Detect)"

#: image/image_details.py:152
msgid "Enhance Image"
msgstr "향상된 이미지"

#: image/image_details.py:156
msgid "Random Crop"
msgstr "무작위 Crop"

#: image/image_details.py:157
msgid "Randomly Modify"
msgstr "무작위 수정"

#: image/image_details.py:161
msgid "Flip Image Horizontally"
msgstr "플립 이미지 수평으로"

#: image/image_details.py:162
msgid "Flip Image Vertically"
msgstr "Flip 이미지 수직으로"

#: image/image_details.py:165
msgid "Copy Without EXIF"
msgstr "EXIF 없이 복사"

#: image/image_details.py:167
msgid "Convert to JPG"
msgstr "JPG로 변환"

#: image/image_details.py:170
msgid "Show Metadata"
msgstr "Metadata 보기"

#: image/image_details.py:174
msgid "Open Related Image"
msgstr "관련 이미지"

#: image/image_details.py:183
msgid "Image Generation"
msgstr "이미지 생성"

#: image/image_details.py:191 utils/constants.py:297
msgid "Run Image Generation"
msgstr "이미지 생성"

#: image/image_details.py:193
msgid "Press Shift+I on a main app window to run this"
msgstr "프레스 Shift+ 나는 메인 앱 창에서 이것을 실행"

#: image/image_details.py:196
msgid "Redo Prompt"
msgstr "레드오 Prompt"

#: image/image_details.py:200
msgid "Tags"
msgstr "이름 *"

#: image/image_details.py:210
msgid "Update Tags"
msgstr "업데이트"

#: image/image_details.py:273
msgid "Copied prompt"
msgstr "비밀번호"

#: image/image_details.py:282 image/image_details.py:292
msgid "Copied prompt without BREAK"
msgstr "BREAK없이 복사 된 프롬프트"

#: image/image_details.py:310
msgid "Rotated image right"
msgstr "연락처"

#: image/image_details.py:310
msgid "Rotated image left"
msgstr "왼쪽된 이미지"

#: image/image_details.py:319
msgid "Cropped image"
msgstr "Cropped 이미지"

#: image/image_details.py:321
msgid "No crops found"
msgstr "발견되지 않은 작물"

#: image/image_details.py:328
msgid "Enhanced image"
msgstr "향상된 이미지"

#: image/image_details.py:333
msgid "Randomly cropped image"
msgstr "무작위 이미지"

#: image/image_details.py:342
msgid "Randomly modified image"
msgstr "무작위 이미지"

#: image/image_details.py:347
msgid "Flipped image"
msgstr "좋은 이미지"

#: image/image_details.py:353
msgid "Copied image without EXIF data"
msgstr "EXIF 데이터 없이 복사된 이미지"

#: image/image_details.py:356
msgid "Error copying image without EXIF"
msgstr "EXIF가 없는 이미지 복사 오류"

#: image/image_details.py:362
msgid "Converted image to JPG"
msgstr "이미지를 JPG로 변환"

#: image/image_details.py:365
msgid "Error converting image to JPG"
msgstr "이미지를 JPG로 변환하는 중 오류 발생"

#: image/image_details.py:370
msgid "No metadata found"
msgstr "메타데이터 없음"

#: image/image_details.py:384 image/image_details.py:442
msgid " (Exact Match Not Found)"
msgstr " (Exact Match 찾을 수 없음)"

#: image/image_details.py:386 image/image_details.py:439
msgid "(No related image found)"
msgstr "(찾은 관련 이미지 없음)"

#: image/image_details.py:501 image/image_details.py:508
msgid "%s downstream image(s) found."
msgstr "{0} 다운스트림 이미지(s)가 있습니다."

#: image/image_details.py:504
msgid "%s (cached) downstream image(s) found."
msgstr "{0} (예정) 다운스트림 이미지(s) 발견."

#: image/image_details.py:510
msgid "No downstream related images found in"
msgstr "downstream 관련 이미지가 없습니다."

#: image/image_details.py:570
msgid "Updated tags for %s"
msgstr "{0}에 대한 업데이트 된 태그"

#: image/metadata_viewer_window.py:31
msgid "Raw Image Metadata"
msgstr "좋은 이미지 Metadata"

#: image/metadata_viewer_window.py:49
msgid "Metadata Viewer"
msgstr "Metadata 뷰어"

#: image/temp_image_canvas.py:104
msgid "Open a new related image with Shift+R on main window"
msgstr "메인 창에서 Shift+R로 새로운 관련 이미지를 엽니다."

#: utils/constants.py:13 utils/constants.py:22
msgid "Browsing Mode"
msgstr "검색 모드"

#: utils/constants.py:14 utils/constants.py:24
msgid "Searching Mode"
msgstr "검색 모드"

#: utils/constants.py:15 utils/constants.py:26
msgid "Group Comparison Mode"
msgstr "그룹 비교 모드"

#: utils/constants.py:16 utils/constants.py:28
msgid "Duplicate Detection Mode"
msgstr "중복 감지 모드"

#: utils/constants.py:36 utils/constants.py:46
msgid "Color Matching"
msgstr "색깔 일치"

#: utils/constants.py:37 utils/constants.py:48
msgid "CLIP Embedding"
msgstr "공지사항 옵션 정보"

#: utils/constants.py:38 utils/constants.py:50
msgid "SigLIP Embedding"
msgstr "사이트맵 옵션 정보"

#: utils/constants.py:39 utils/constants.py:52
msgid "FLAVA Embedding"
msgstr "사이트맵 옵션 정보"

#: utils/constants.py:40 utils/constants.py:54
msgid "ALIGN Embedding"
msgstr "사이트맵 옵션 정보"

#: utils/constants.py:41 utils/constants.py:56
msgid "X-VLM Embedding"
msgstr "X-VLM의 특징 옵션 정보"

#: utils/constants.py:77
msgid "Color diff threshold"
msgstr "색깔 diff 문턱"

#: utils/constants.py:79
msgid "Embedding similarity threshold"
msgstr "관련 문헌"

#: utils/constants.py:96 utils/constants.py:111
msgid "Name"
msgstr "이름 *"

#: utils/constants.py:97 utils/constants.py:113
msgid "Full Path"
msgstr "전체 경로"

#: utils/constants.py:98 utils/constants.py:115
msgid "Creation Time"
msgstr "창조 시간"

#: utils/constants.py:99 utils/constants.py:117
msgid "Modify Time"
msgstr "수정 시간"

#: utils/constants.py:100 utils/constants.py:119
msgid "Type"
msgstr "제품정보"

#: utils/constants.py:102 utils/constants.py:123
msgid "Name Length"
msgstr "이름 길이"

#: utils/constants.py:103 utils/constants.py:125
msgid "Related Image"
msgstr "관련 이미지"

#: utils/constants.py:104 utils/constants.py:127
msgid "Random"
msgstr "한국어"

#: utils/constants.py:105 utils/constants.py:129
msgid "Image Pixels"
msgstr "이미지 화소"

#: utils/constants.py:106 utils/constants.py:131
msgid "Image Height"
msgstr "이미지 높이"

#: utils/constants.py:107 utils/constants.py:133
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 폭"

#: utils/constants.py:152
msgid "ascending"
msgstr "이름 *"

#: utils/constants.py:153
msgid "descending"
msgstr "뚱 베어"

#: utils/constants.py:154
msgid "random"
msgstr "한국어"

#: utils/constants.py:207
msgid "Image"
msgstr "이름 *"

#: utils/constants.py:209
msgid "GIF"
msgstr "무료 배송"

#: utils/constants.py:211
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: utils/constants.py:213
msgid "PDF"
msgstr "PDF 파일"

#: utils/constants.py:215
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: utils/constants.py:217
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: utils/constants.py:237
msgid "Moved files"
msgstr "파일 이동"

#: utils/constants.py:239
msgid "Copied files"
msgstr "Copied 파일"

#: utils/constants.py:241
msgid "Removed files"
msgstr "제거된 파일"

#: utils/constants.py:243
msgid "Marked files"
msgstr "표시된 파일"

#: utils/constants.py:245
msgid "Unmarked files"
msgstr "미표시된 파일들"

#: utils/constants.py:247
msgid "Searched files"
msgstr "관련 파일"

#: utils/constants.py:249
msgid "Compared files"
msgstr "관련 파일"

#: utils/constants.py:251
msgid "Generated images"
msgstr "생성된 이미지"

#: utils/constants.py:253
msgid "Changed directory"
msgstr "관련 링크"

#: utils/constants.py:255
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: utils/constants.py:288
msgid "Run Compares"
msgstr "비교 실행"

#: utils/constants.py:289
msgid "Run Search"
msgstr "검색 실행"

#: utils/constants.py:290
msgid "Run Search Preset"
msgstr "검색 사전 설정 실행"

#: utils/constants.py:291
msgid "View Media Details"
msgstr "미디어 세부 정보 보기"

#: utils/constants.py:292
msgid "View Recent Directories"
msgstr "최근 디렉터리 보기"

#: utils/constants.py:293
msgid "View File Actions"
msgstr "파일 작업 보기"

#: utils/constants.py:294
msgid "Run File Actions"
msgstr "파일 작업 실행"

#: utils/constants.py:295
msgid "Edit Prevalidations"
msgstr "유효성 검사 편집"

#: utils/constants.py:296
msgid "Run Prevalidations"
msgstr "사전 유효성 검사 실행"

#: utils/constants.py:298
msgid "Run RefacDir"
msgstr "RefacDir 실행"

#: utils/constants.py:299
msgid "Delete Media"
msgstr "미디어 삭제"

#: utils/constants.py:301
msgid "Start Application"
msgstr "소프트웨어 시작"

#: utils/constants.py:302
msgid "Access Password Administration"
msgstr "액세스 비밀번호 관리"

#: utils/help_and_config.py:34
msgid "Command"
msgstr "이름 *"

#: utils/help_and_config.py:34
msgid "Description"
msgstr "이름 *"

#: utils/help_and_config.py:35
msgid "Search current image in new window"
msgstr "새 창에서 현재 이미지를 검색"

#: utils/help_and_config.py:36
msgid "Return to Browsing mode"
msgstr "검색 모드로 돌아가기"

#: utils/help_and_config.py:37
msgid "Copy marks list"
msgstr "본문 바로가기"

#: utils/help_and_config.py:38
msgid "Set current marks from previous marks list"
msgstr "이전 표시 목록에서 현재 표시 설정"

#: utils/help_and_config.py:39
msgid "Run penultimate marks action"
msgstr "실행 penultimate 표 활동"

#: utils/help_and_config.py:40
msgid "Open Go to file window"
msgstr "기타 파일 창으로 이동"

#: utils/help_and_config.py:41
msgid "Hide/show sidebar"
msgstr "숨기기 / 쇼 sidebar"

#: utils/help_and_config.py:42
msgid "Open hotkeys window (*when marks window open)"
msgstr "열기 단축키 창 (*when 마크 창이 열립니다)"

#: utils/help_and_config.py:43
msgid "Open content filters window"
msgstr "콘텐츠 필터 창 열기"

#: utils/help_and_config.py:44
msgid "Open marks window (no GUI)"
msgstr "마크 창 열기 ( GUI 없음)"

#: utils/help_and_config.py:45
msgid "Open marks window"
msgstr "열린 표 창"

#: utils/help_and_config.py:46
msgid "Open marks action history window"
msgstr "열린 표 활동 기록 창"

#: utils/help_and_config.py:47
msgid "Quit"
msgstr "뚱 베어"

#: utils/help_and_config.py:48
msgid "Open security configuration window"
msgstr "보안 구성 창 열기"

#: utils/help_and_config.py:49
msgid "Run previous marks action"
msgstr "이전 표시 동작을 실행"

#: utils/help_and_config.py:50
msgid "Continue image generation"
msgstr "이미지 생성 계속"

#: utils/help_and_config.py:51
msgid "Cancel image generation"
msgstr "이미지 생성"

#: utils/help_and_config.py:52
msgid "Run next text embedding search preset"
msgstr "다음 텍스트 embedding 검색 preset"

#: utils/help_and_config.py:53
msgid "Run permanent marks action"
msgstr "영구 마크 동작"

#: utils/help_and_config.py:54
msgid "Open type configuration window"
msgstr "열린 유형 설정 창"

#: utils/help_and_config.py:55
msgid "Open new compare window"
msgstr "새 비교 창 열기"

#: utils/help_and_config.py:56
msgid "Move previous marks to a different directory"
msgstr "다른 디렉토리에 이전 표시를 이동"

#: utils/help_and_config.py:57 utils/help_and_config.py:85
msgid "Undo previous marks changes"
msgstr "이전 표 변경"

#: utils/help_and_config.py:58
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: utils/help_and_config.py:59
msgid "Go to first sorted image"
msgstr "첫 번째 정렬 이미지"

#: utils/help_and_config.py:60
msgid "Go to last sorted image"
msgstr "본문 바로가기"

#: utils/help_and_config.py:61
msgid "Show previous/next image"
msgstr "이전/다음 이미지보기"

#: utils/help_and_config.py:62
msgid "Page through images"
msgstr "본문 바로가기"

#: utils/help_and_config.py:63
msgid "Search current image in current window"
msgstr "현재 창에서 현재 이미지 검색"

#: utils/help_and_config.py:64
msgid "Clear all hidden images"
msgstr "모든 숨겨진 이미지"

#: utils/help_and_config.py:65
msgid "Clear marks list"
msgstr "명확한 표 명부"

#: utils/help_and_config.py:66
msgid "Show image details"
msgstr "본문 바로가기"

#: utils/help_and_config.py:67
msgid "Delete image (or marked file group if marks window selected)"
msgstr "이미지 삭제 (또는 표시된 파일 그룹 표시 창 선택)"

#: utils/help_and_config.py:68
msgid "Go to next mark"
msgstr "본문 바로가기"

#: utils/help_and_config.py:69
msgid "Show help window"
msgstr "공지사항"

#: utils/help_and_config.py:70
msgid "Run image generation"
msgstr "이미지 생성"

#: utils/help_and_config.py:71
msgid "Run content filters for all files in the current directory"
msgstr "현재 디렉토리의 모든 파일에 대한 콘텐츠 필터 실행"

#: utils/help_and_config.py:72
msgid "View last moved image mark"
msgstr "마지막 이동 이미지 표시"

#: utils/help_and_config.py:73
msgid "Toggle content filters"
msgstr "콘텐츠 필터"

#: utils/help_and_config.py:74
msgid "Add or remove a mark for current image"
msgstr "현재 이미지의 표시 또는 제거"

#: utils/help_and_config.py:75
msgid ""
"Add all marks between most recently set and current selected inclusive, or "
"all marks in current group"
msgstr "가장 최근 설정 및 현재 선택된 포괄적 인 사이 모든 표시, 또는 현재 그룹의 모든 표시"

#: utils/help_and_config.py:77
msgid "Open image in GIMP"
msgstr "GIMP에서 이미지 열기"

#: utils/help_and_config.py:78
msgid "Randomly modify image"
msgstr "무작위 이미지 수정"

#: utils/help_and_config.py:79
msgid "View related image (controlnet, etc.)"
msgstr "관련 이미지 보기 (controlnet, 등)"

#: utils/help_and_config.py:80
msgid "Toggle slideshow"
msgstr "슬라이드 쇼"

#: utils/help_and_config.py:81
msgid "Find related images in open window"
msgstr "열린 창에서 관련 이미지 찾기"

#: utils/help_and_config.py:82
msgid "Run refacdir"
msgstr "파일 형식"

#: utils/help_and_config.py:83
msgid "Hide current image"
msgstr "현재 이미지 숨기기"

#: utils/help_and_config.py:84
msgid "Set marks from downstream related images"
msgstr "downstream 관련 이미지 설정"

#: utils/help_and_config.py:86
msgid "Show previous/next group"
msgstr "이전/다음 그룹보기"

#: utils/help_and_config.py:140
msgid "Show Toasts"
msgstr "Toasts 소개"

#: utils/help_and_config.py:142
msgid "Slideshow Interval (sec)"
msgstr "슬라이드쇼 간격(초)"

#: utils/help_and_config.py:144
msgid "File Check Interval (sec)"
msgstr "파일 새로 고침 간격(초)"

#: utils/help_and_config.py:146
msgid "Max Search Results"
msgstr "Max 검색 결과"

#: utils/help_and_config.py:148
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#: utils/help_and_config.py:152
msgid "Toasts Persist (sec)"
msgstr "토스트 지속 시간(초)"

#: utils/help_and_config.py:154
msgid "Title Notify Persist (sec)"
msgstr "제목 알림 지속 (초)"

#: utils/help_and_config.py:156
msgid "Delete Instantly"
msgstr "즉시 삭제"

#: utils/help_and_config.py:158
msgid "Trash Folder"
msgstr "쓰레기 폴더"

#: utils/help_and_config.py:160
msgid "Image Tagging Enabled"
msgstr "이미지 태그 사용"

#: utils/help_and_config.py:162
msgid "Escape Backslash Filepaths"
msgstr "파일 경로의 백슬래시 이스케이프"
